【分析】睇戲都知，對家行動一定有plan a plan b，要知要學

好似今日咁，面對幾十萬人入機場咁大單嘢，對家好明顯開晒會有plan a plan b應對，甚至c d e

暫時睇嚟：
Plan a：散播流言會圍捕，宣布停飛，等人自己散，夜晚再喺各車站捉少數夜走嘅手足，繼續散播白色恐怖，復飛，引發分化互屌（上策，不戰屈人兵）

Plan b ：大家唔散，就會等到最後一班機嘅搭客散咗就會block網絡同大部份去路，喺機場呢個死地驅散同圍捕抗爭者，走得快嘅趕走，走得慢嘅拉，話我哋非法集會乜乜柒（中策，行動有變數，而且可能民怨再加劇）

Plan c：最低機會發生，大致同上，但面對解勇武還手，或者可能叫扮示威者嘅差佬衝擊禁區之類，再用極高武力鎮壓同驅散，定性今日係恐襲之類（下策，半攬炒，有排拆所以幾乎唔會發生，但一定已有呢個準備）

光復香港 時代革命

【散 定唔散 都係政府個局入面】

政府操縱緊我地嘅言論去分化勇武同和理非

如果散
就發表大量屌撚散水狗嘅言論
馬後砲
指責班合理擔心安全嘅和理非
be water係大家一直以來重視嘅嘢
根本勇武唔會怪責
可見係政府故意引起割席

如果唔散
警察真係做嘢
就會湧現和理非怪責勇武嘅言論

一切 都係政府設下嘅套路！

今日真係有取消/延誤航班
警察真係有佈防 而且有機會用得到
但真正目的並非實質行動
而係分化大家

最近安插臥底係前線同樣
都有一層目的係為左令尼場運動嘅參與者自行瓦解

大量網軍混入連登，Facebook，telegram
散播謠言
令大家質疑盟友嘅可信性
互相猜忌

請大家千奇唔好中政府嘅詭計

謹記 不分化 不割席

佢嘅陰濕招數 我地只要團結 一定搵到方法破解

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

冇錯
最重要係唔好互屌

留緊係機場 唔覺得會好似你所講咁會清場

咩叫奇兵對正兵，正兵對奇兵?

而家已經完成咗plan a，唔會清了
Plan b唔散可能會清

可以睇孫子兵法，有語譯版

所以其實前線判斷先係最正確，上唔到網既情況下我地又唔知現場點現場又報唔到料

我都唔太明

推

PUSH

一般的作戰，總是以「正兵」合戰，用「奇兵」取勝。出奇才能制勝
講白一點
一般的作戰原則，通常不是靠正面廝殺取勝的，而是靠巧妙的戰術運用，或是特殊的戰法來智取

孫子在兵法理論中，提出一個「奇正」的命題，
「出奇制勝」體現了孫子合理部署兵力、靈活運用戰術的思想，作為一般的作戰原則。

「明於正，暗於奇」
與敵正面作戰為正，圍剿、包抄為奇;列陣對敵、明攻為正，突擊、偷襲或採用特殊戰法為奇
作戰必須有「正奇」的變化，要「以正合，以奇勝」才能戰勝敵人。

企業界常說「人無我有，人有我優，人優我多，人多我轉。」 其核心就是「出奇制勝」。
在競爭激烈的商業戰場上求生存與發展，最忌諱的就是步人後塵。
齊白石曾經說:「像我者死!」這正是在告誡他人，不要仿效，要不斷的創新

在戰術上，孫子的核心戰術是「以正合，以奇勝」。簡單來講就是分兵的策略：正在打的是正兵，留在手中留給之後打的是奇兵。就好像紅、綠、藍三原色可以調出任何其他顏色一樣，正、奇的觀念簡單，但混合起來可以設計的戰術變化無窮。
以韓信破趙的戰役為例，韓信晚上派兩千兵力預備，清晨放一萬兵力背水列陣，自己再帶一支部隊出去迎戰，一共是一正二奇。大戰良久，韓信假裝敗退，扔下大將旗鼓，退回水邊和一萬兵力會和，變成一正一奇。背水列陣的漢軍被置之死地、無退路，因此全都拼了全力在打，這是韓信造的「死地之勢」，可引出部隊的最大戰力；而趙軍以為自己佔優、要決一死戰了，便動員全部兵力，連同待在軍營的預備隊一齊出動，一下子便只有正兵，沒有奇兵。韓信預備的兩千奇兵一見到機會出現，就直搗趙軍軍營，拔趙旗插漢旗，瞬間奪下敵營，逼得趙軍回師奪營。此時兩千奇兵與趙軍交鋒，故轉變成正兵；韓信背水列陣的兵力則成了奇兵。趙軍當下有正無奇，向前又入不了營，軍心亂了，韓信的一萬奇兵馬上轉為正兵，從背後掩殺而來，兩面夾擊滅了趙軍。
韓信破趙，整體經歷三次正奇轉換，而在每個局部上則發生無數次正奇轉換。戰鬥中時時刻刻是正奇轉換，用足球來比喻的話，當你接到球時，你就是正；而當你在無球跑位時，則是奇。球場上每分每秒亦是正奇的轉換，勝機一出現，馬上派出奇兵、射門、得分。因此善用正奇者勝。當然，要能善用正奇，大前提還是士兵體能要有、技術要有、經驗要有，組織的管理要有、指揮系統要有，將軍的領導力要有、戰術規劃的能力要有。這些全有了，戰術正確、執行力也高，奪勝自如探囊取物。

認真主線文
求讀者

小心「狼來了」
講一百次大話等我地鬆懈，再一舉殲滅

覺唔覺得太多post太亂？我整左個策略、行動、文宣方向精華集合

機場檢討POST懶人包

好需要你幫手報料/update/宣傳呀

不分化， 點都好我哋所有人都係同一條船上面

三個plan都好正路，如果係昨天出，可信性大D，今晚出就有D事後....
anyway啦，今日全日係現場，D風亂咁吹，解畫解到手軟，講到尾信前線啦。

光復香港
時代革命

屌評唔到推你

push

要諗定認對方法 唔好到時先